聽到廳出面有把老牛湯豬聲唱緊容易受傷的女人

驚嚇程度10級。

容影驚嚇的男人

錄音呢屌你

我都係wo 簡直折磨

阿媽係出面睇緊cctvb,把老牛聲突然轉國語版，仲驚嚇，聽到個人急💩。